我老母啲藍絲親戚話精子殺菌 依家帶晒啲女嚟採精

點算呢件事揚左好多巴打都會有危險要輸了......

要幫手?留tg

其實係你個親戚直接同你採精再分俾佢地啲女用 辛苦晒喇樓主

口服？

我幫下你

陰服

第一個死係男人